對黃色經濟圈嘅少少睇法

黃色經濟圈嘅門檻唔需要高， 黐連儂牆 (定期更新)， 唔播tvb同店內播黃歌，就可以稱為黃店。就好似點可以減低犯罪，唔好嚴刑峻法咪得囉。同理想廣大黃色經濟圈，低門檻係最為有效嘅方法。

門檻逾低吸引藍店轉黃嘅機率就逾高。要知道我地唔止要令黃店逾開逾多， 仲要消滅藍店(壓縮佢哋嘅生存空間)，只要假以時日我地就可以見到成街都係黃店。 至於藍店？佢地已經唔存在啦

低門檻先易壯大 未壯大就要求多多就會出事

冇錯，我見好多人都話要高門檻，我係唔明點解

壯大完再升級set死線麥麥77啦
如果個圈有得賺啲舖頭緊係唔想割

唔記得講低門檻嘅最大好處，就係當我地要三擺個時， 嗰啲偽黃店就一定要跟，咁個力量就可以好大

討論

歡迎討論

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

感謝!

我地唔止要令黃店逾開逾多， 仲要消滅藍店(壓縮佢哋嘅生存空間)!

推

咁同中共有乜分別

我唔去消費都可以扯上中共?

唔覺e加個運動已經變咗打壓異聲咩
D藍店出下聲唔啱聽就吹雞拆人舖，唔接受多方立場，咁同中共極權有乜分別

我幾時有叫過人去裝修呀，你咪屈
其次佢有發聲嘅自由，我地一樣有唔去消費嘅自由，只於佢會唔會執咁係佢嘅問題啦